呢條外國人在youtube係咁抹黑反送中既人

佢叫火鍋大王，查過下，原來佢之前都好多片係pro大陸既，例如講華為，甚至接受過QQ專訪，屌佢老母

希望各位巴絲可以幫手upvote

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

我跳住睇,睇到sub同講既唔同,3years translate成7years,收皮啦

應該係特登 可能佢打字幕嗰陣留意到政府將移送門濫提升到7年 所以改翻

點啊，又廣傳佢又貼Link。

唔想佢賺view 嘅其實佢大致講：

1. 有人掟磚，性質暴力
2.香港人其實唔知自己反乜，覺得個條例關大陸事，所以覺得好危險，隨時俾人捉上去，其實政府已經設立7年門檻，無乜好驚。
3.外國媒體講啲唔講啲，渲染到中國可以隨時捉人，對於「該罪行要係喺香港同中國同時係重罪」同「7年門檻」隻口不提
4.香港人其實只係唔鍾意中國所以先反

點解大馬又有五毛 鬼佬又有五毛
中共咁多外國勢力幫拖

Reddit?

未入黎就知係呢個光頭閪條友收哂錢係度扮中立真係反胃

唔好理條友... 最多負評下就得，佢觀眾群係邊班人有眼睇，你都唔會改變到佢地

已收佢皮

佢D片既留言清一色係支持佢觀點既，佢刪comment都幾密手下

如果係照你咁講 佢無講錯 呢條條例字面睇完全無問題 但若果考慮到香港同蝗國法治完全南轅北轍 香港人就係唔撚信你共產黨而反對呢條修訂

睇過四五段 全部反美言論
今期講香港
睇到嘔 負皮都冇用
佢要14億翻牆view收入
唔好入去俾錢佢洗

依d人唔理佢唔入去睇片先係最好

所以大馬班華人做二等公民係罪有應得，班友住咗幾代人都仲係親共，無打算融入人地社會

民主就係接受唔同立場意見
點解人地立場唔同就要喊打喊殺

回教 華人共冶一爐

全球滲透做左n年啦

又話唔向世界輸出革命

Youture有人起左佢底 係美國重犯 吸毒傷人打劫坐左幾年監